一人一個藍田唔好嘅地方

話說我有個朋友搬去藍田住 有咩要注意？
拋磚引玉先 廢老多

公屋地方

太密集d樓
無休憩空間
集中營緊
比你放工返去訓完又出來做野
秀茂坪直頭垃圾都有用過佢
個圖書館得一個班房咁大
運動場又細
樓又起得多

利：唔係住呢度
純粹覺得咁垃圾都無人講
上來呻下

柯仔

成個藍田公園咁大都叫冇休憩空間